走呀！唔好再留機場！

機場既手足要走！
政府想營造係示威者阻塞機場運作以致航班取消
令到受影響既旅客將矛頭指向示威者
然後困獸清場

既然已經取消所有航班
今日再留落去只會雞蛋碰石頭
以我地既裝備敵不過狗
機場地理又不利走
只會有更多人受傷被捕 唔值得

癱瘓機場一日impact唔大
連續癱瘓幾日先會比到壓力政府同外界
今日目的已達成
聽日後日以後日日去日日癱瘓先有用
我地打既係長久戰 來日方長呀

走!!!!!!!!!!

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

機場手足快d閃，今晚所有航班已經取消,旅客走曬就會馬上清場！

走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走走

大家走到的 真係快d走。

接機大堂Hall a 有差佬有旗手

機場禁區朋友告知

三張免費機鐵飛出青衣，qr code 一嘟出得

push

[以正視聽]所有離地建議基於過時心態

返出來

幫手

走

好漢不吃眼前虧
走啦，唔好戀戰盞送頭，班黑狗只係笑我地戇狗獨留，走呀唔想你地有事
反正目的已達成，癱到機場
擇日再黎料啦

癱瘓機場目的已達，快啲走啦

點解要走？
1.停飛=冇旅客=冇得宣傳=冇必要留喺機場
2.開始封緊機場唔俾人走 你留喺度等圍捕？
3.機場網絡唔穩定 冇live+現場嘅人收唔到最新資訊

結論:走啦

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List